有冇人覺得屋村妹特別易屌?

大家覺得點解呢?

屋村仔都易屌

睇錯村屋女十木 開心左一陣

負皮嗰啲全部屋村妹?又唔留言

村屋妹都易 村屋咁撚隔汲 條女就算同屋企人住 屋企人出左去都冇咁快番....

嘩咁gay 我直架

Lm

屌你老母邊個係咁負皮 出黎隻揪

那有女？你的樣子如何……